匯控中止7連跌 留意購證20212

匯豐控股（0005）七連跌後，終於止跌回穩，曾反彈逾1%至31元以上，收市仍保持升勢。跌勢略見喘定後，向上觀望重上33元的機會，30元關口或仍具支持。觀望反彈持續，看好可考慮匯豐認購證20212，行使價35.28元，2021年02月到期，實際槓桿約8.6倍。憂慮再遇跌勢，看淡可考慮匯豐認沽證23926，行使價25.95元，2021年02月到期，實際槓桿約6.1倍。

下？邊忽升返

算唔算假消息造市
又要勞煩毒品科